[31-07-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

尋日廟個日期點解開左8月?

D7 juicy

D7 Me

on9 uicy
咁用呢個算

D7多汁

人造雙廟

留返一個月後用

琴日完全無人發現

juicy 禁言一個月

juicy為左避冚球剷直接skip7月

wa 吉利

穿一年低位

D7PCBC

早

Rb 點睇 好似會直落

729根本傳說屁孩日（無惡意）
打個經典，一場打了我快一小時！

我大順風，對面超級莫拉克逆風（上中下內塔全爆）
他喵的！明明只要１０秒能贏的局，打到快一小時 塔都我再打，其他人呢？
掛機的掛機、閒逛的閒逛、嘴砲的嘴砲…… 我方就算了，對方也是。
超級兵都推到他們家基地了, 隊友全部在中路徘徊~~~~還按撤退燈... （對方死四隻英雄）

我衝進去還跟我說不要單機！ 哇靠，超級兵都到家門口了還不打基地？？？？
我整個按投降沒人理，對方也攻不進來 就這樣白耗下去
打算退出遊戲，又覺得自己不想當這種人 真的很哭爸

Qq每日$10

台狗屁孩剩係識龜龜龜, 殺殺殺
兵又唔清,塔又唔推

帽事既！

好多台畜都唔知傳係推塔驚唔係殺人驚

即係直穿$10

弱到

活學活用，用人走蛇analysis

上底加下底乘高除2?

1+1 = 2

=3 wo

宮清u play ng play....

一開團可以由魔路走去凱薩 然後我呢個sup係度清兵守塔

Diu miss jor

返工dim play...

唉

here d ching all ng need do...

嘩...

燈都轉埋

人走大法大賺100點

有1000 夠交下次學費

290 is a must

口爆清add me mei....

賺番人走個course 錢加個m 記加大

個個都earn ho dor

得我冇得earn

gap L die me la

Gap die

呢度啲人燈到...
gl 都轉燈
我未開呀dllm

屌米原來去返17.5

雷先生又要搵林太喇

等波叔開路先

玩撚完，去完廁所歸0

冇食糊

咁都唔平

煮魷魚 再收收水就食得

學費a...

抹左佢 由頭黎過

this month... 陷球鏟

OK, cap 圖先

廿八加個零係幾多...

本來有profit..trade得太多收左皮

得返幾個鐘

個市又扮廢

應該咁理解 動力欠奉嘅反彈盤...

有無傳...

跌市 成交得幾百億 係好定壞

Agger
沖完個下就無力

175做得好
比位我開22蚊

即係285支持力不足？

Qq 310 有無得諗

上攻冇力...D平台係咪支持就睇你信唔信了...

1299中期作業績明明7月尾今年8月尾是咪大多錢數唔晒？

开左10張sp360 340for 短炒

lc370

朋友幾個月前$420定$430買左QQ 儲錢

有冇高手解答

儲錢供煤氣算啦 唔駛用腦

wa uffl

中電、港鐵呢類都好過用QQ儲，係呢d位磨一年先上番都蝕一年息錢

跟你幾張

5窮6絕7番身8？

謝指教
本身睇好呢個星期, 但而家比想像中弱 我再諗諗先

冚球剷

屳

5含6啜7BJ...8?

有無黑糖珍珠鮮奶外賣
呢期上隱

想學奶閪

外送茶

肥撚到...

真係好好飲

TLA............

過黎買啦

8BC

得閒過黎
西環無乜邊間似樣
了不起狗都唔飲

一杯黑糖 真係好撚肥wo...

OK

me
sp接左

冚球鏟！！

Ching炒股炒到陽痿

同琴日咁似既

見到自己個P/L真係扯唔起

應該唔係捱好多點掛

Sing

未死得

上面抽緊但港女冇反應

上面阿婆黎架

金山
好彩今日先blowjob
嚇死

屌佢個肺 又抹左佢

琴日哩個位開今日又去番哩個位

今日有時間捕實個市就正

玩黎玩去都係果100點...

有無清介紹買白恤

想買番十件八件平時著

買一疊A3白紙，一個釘書機....

國指仲衰....50零點鳩下鳩下.....

夠啦 呢兩轉上落都二百點

brook Borther din see

最撚慘係中間開左...打靶又唔係 食糊又唔係

認真買made in Japan 既，令仔得黎又唔會黃，仲要1夠水港紙到，去唔到日本就網購啦

有無牌子推介

我朋友買過，應該Google 就有

thx ching

去Amazon JP 有，直送運費會貴，因為好似係用DHL個d ，你識玩可以去Google search 日本集運

wa

其實真係平過香港好多

扣頭扣尾 計11010-11045左近.......尷尷地係真.......

閃曬，睇今晚點

樓上轉晒燈都冇反應

悶過期結

係怕質素差，但咁平可以隨意試

睇到4點半...點都平左先

笑左...果D咩6060 2858.....全部收哂皮.....

Wa qq cls

終於有反應

no good wor...............

Qq跌3%都係跌百幾 咁勁既

比人隊撚足一日

都唔知幾耐無見呢個情況

faith

今日淨係隊QQ 大市800億佢都120億

尋日有ching 話$365入左5手qq, 而家咩感覺......

今個月去到310 我接貨算

希望頂得住

all on 9

gklm

ng care , faith

比BC個HKC講中HGC

月線...

起碼都比返琴晚個高位黎丫

cklm

史詩式

On9 市

人走sir
All in call

港女收市3傻即刻轉燈

頂早平左，又gg

470 + 1試一下

想1299跌比下平貨我入

選教戰攻略 是因為 可能會有高手對此做說明

在玩經典時 曾碰到過 一打野和一輔助是組團
輔助幫打野打下一個將要打的野怪
打野來打輔助的野怪後 輔助馬上轉下一個野怪去
也就是 輔助連助攻的錢都不吸了 完全讓給打野
而且輔助放棄經濟到一個極端
他連在兵線上的錢都不吸 會吸到只因在埋伏或團戰
是一個完全不刷兵打野的輔助(完全沒錢)

打野又和輔助完全相反
他打野到中線 就會順手刷一下中線的兵
打野到下路或上路 又會順手刷一下兵
不管中線和邊線都有隊友在守

中途我有問過
輔助你經濟跟不上喔
輔助回答說 經濟給你們 輔助不需要

打野我也有說過
你來打我兵線 我會沒經濟
打野回答說 我有經濟才能帶風向

最後雖然打野是MVP 輔助真的第5名 但我們是LOSE

之後看了他們戰績 是有過50%
但這種英雄式打法實在很不能接受阿

各位高手們覺得呢?

yau win

咁一開始魔龍條友咪比人壓到仆街
經濟聚晒係一個人度都唔健康啦

原來baba入完10皮又輸突 個倉得返8萬幾

佢重入黎做咩

唔講都唔記得去睇下......入黎把鬼咩.....剩係低位LC斬倉斬完又LC......

EJ hai gum sing

佢唔入錢輸你地邊有得刷錢

我睇左3，4個月除左LC乜都睇唔到
有冇CHING買左佢本快撚雀可以講下佢仲有冇第2招

我睇曬啦

講乜

果日行過誠品見到成棟唔敢拎起驚比人笑

俾多日我

10990+1

冥幣究竟有冇底

Wa 正

平倉先

QUALITY IS BAD........CANT FAST ONLY...

chok到仆街

Hhi 呢一百點玩左三四日

大約11260 I 7S.....大細平台940/990 唔穿應該都係會試一試上D LA....過程動盪咁解....

我都係睇住990附近呢d位黎做 但再上就真係冇乜力咁

590避一避先

參考下D保險內銀應該週線仲有行唔快嘅一小段可以走......但你話好多貨賣賣到隻113-4我就.....唔多信

感謝苦巴 我去睇下先

HSI有D弱 比起HHI

麥菲文透露自己昨晨才由澳洲返港，不過只打算逗留幾天，主要觀看廐內馬匹目前健康狀態，並等待明日復工的副練余詠詩，向其交帶下一步操練工作，然後本周末再返回澳洲，繼續與家人享受天倫之樂，8月中左右再返回香港，全面為新馬季備戰。
唞暑期間，一直有消息傳出，由於麥菲文成績欠佳，甚至謂馬房鬧鬼，故麥菲文希望申請搬倉，希望由奧運馬房回到沙田馬房練馬，對此麥菲文回應謂，自己確有意申請搬倉，可是卻不能要領。
「馬會給我的答覆，主要指出沙田馬房需要空置兩幢馬房大樓，以便本身進行維修工程，又或一旦有其他馬房進行工程期間，作為臨時馬房之用，我當然尊重他們的決定，故只得以平常心面對。」

算9數啦.......

你睇D細時間圖期指果D都唔係平台黎.....我唔多識睇...國貨平台比較明顯咁解....

鬧鬼

隻創世紀贏完馬克傻豬之後傷到而家都未出返黎........

奧運馬房係難搞D既

agger...

有冇傳...